﻿<font size="+1">
<section>
	<h2>講師紹介</h2>
	<p><b>NEDOとは</b>
	<br>エネルギーの多様化が求められる中、新たなエネルギー開発の先導役として1980年にNEDOが誕生しました。現在、NEDOは、二つのミッションをもつ日本最大級の公的研究開発マネジメント機関として、様々な場面で活躍しています。
	<br>
	<br>横本 克巳様
	<br>新エネルギー・産業技術総合開発機構(NEDO) 燃料電池・水素グループ主査
	<br><img src="./images/yokomo.jpg"height="200">
	<br>
	<br><b>資源エネルギー庁とは</b>
	<br>石油、電力、ガスなどのエネルギーの安定供給政策や省エネルギー・新エネルギー(太陽光、風力、スマートコミュニティ等)政策を所管する日本の経済産業省の外局です。
	<br>
	<br>名取 幸平様
	<br>経済産業省・資源エネルギー庁 省エネルギー・新エネルギー部 燃料電池推進室 係長
	<br>
	</b>
	</p>
	
</section>
</font>